{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051027",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114374",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 라구스힐풀빌라_1"
    },
    "text": "慶州ラグスヒルプールヴィラでの便宜のためのお知らせは次のとおりです。 まず、19時以降に入室される場合は、ペンションまで事前連絡をお願いします。 アーリーチェックインサービスをご利用いただくと、入室時間を3時から2時に早く調整することができます。 また、レイトチェックアウトサービスをご利用いただくと、11時にチェックアウトする時間を最大2時間まで延長することができ、これは1時間に50,000ウォンの費用が発生します。 最上階からの素晴らしい景色ときれいな客室とプール、個人プールまで提供されるラグスヒルプールヴィラは全般的に満足のいく宿です。 ただ、近くにコンビニがないのが少し残念ですが、それ以外はすべてがきれいに揃っています。 幼児やお子様と一緒にお越しになる場合は、安全にご注意ください。 また、客室内では迅速かつ便利なインターネット使用が可能であり、プールをご利用の際にはぬるま湯をお選びください。 28度のぬるま湯は70,000ウォンで、32度のぬるま湯は100,000ウォンです。 ただし、12月から2月までは32度のぬるま湯のみ利用可能で、前日まで申し込みが可能で、当日申し込みはできません。 冷たい水をご希望の場合はプールのお湯の使用が無料です。 また、バーベキュー場をご利用の場合、炭とグリルのための料金として20,000ウォンが発生し、利用場所はバーベキュー場です。 ペット同伴の宿泊は10kg以下の動物のみ可能で、収容可能なペットの数には制限がありません。 駐車はペンション内に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "便宜のためのお知らせは何ですか？",
            "answer": "19時以降に入室される場合は、事前に連絡をお願いします。アーリーチェックインサービスやレイトチェックアウトサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインサービスとは何ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインサービスを利用すると、入室時間を3時から2時に早めることができます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトサービスとは何ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトサービスを利用すると、チェックアウト時間を最大2時間延長できます。ただし、1時間に50,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ラグスヒルプールヴィラの特徴は何ですか？",
            "answer": "ラグスヒルプールヴィラは、最上階からの素晴らしい景色、きれいな客室、プール、個人プールが提供される宿です。"
        },
        {
            "question": "コンビニは近くにありますか？",
            "answer": "残念ながら、近くにコンビニはありません。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様連れでの宿泊時の注意点はありますか？",
            "answer": "幼児やお子様連れでの宿泊時は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内では迅速かつ便利なインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時に選べる温度は何度ですか？",
            "answer": "プールのぬるま湯は28度のものと32度のものがあります。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の料金はいくらですか？",
            "answer": "28度のぬるま湯は70,000ウォン、32度のぬるま湯は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯はいつ利用できますか？",
            "answer": "12月から2月までは32度のぬるま湯のみ利用できます。前日まで申し込みが可能で、当日申し込みはできません。"
        },
        {
            "question": "冷たい水の使用は無料ですか？",
            "answer": "はい、冷たい水の使用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金として、炭とグリルのために20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は、10kg以下の動物のみ可能で、収容可能なペットの数には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車はペンション内に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 579
    }
}